有冇人好鍾意針灸 拔罐 推拿？

我就唔太鍾意針灸，好驚針
但勁鍾意拔罐，好舒服，次次都爽到差啲訓著
推拿都唔錯，但要技師有經驗
真係忍唔住個個月都去拔

推

有冇好介紹 成日腰背痛

尋日針+推+拔 搞左兩個鐘 好爽

有冇拔罐好介紹 ?
次次比人按背都話好多莎 / 重濕氣 要拔
早兩年比個老師傅拔過. 成個背都係紫黑色, 差唔多一個月先散得哂
之後想再搵 d 老師傅就搵唔到了..

有無得唔針 淨係搞後兩者

有啦

想要去推拿 求介紹

有冇好介紹？ 腰背痛

本身都唔想講間野個名，怕比人話打手，但咁多人問 我就唯有講啦
間野叫一中醫診所，google搜尋第一個就係，地點係利東，370 針+推+拔，上次我搞左兩個鐘，所以我覺得好抵，間野勁撚多人，起碼要早一星期打電話約

利東有 一中醫診所？

打錯左...一心中醫診所

頭先段野打少左個心字

個度叫鴨脷洲大街 唔係利東

利東mtr